# 実装メモ

## scoped-componentとFLOCSS

- この2つは相容れないような気がする
  - もちろんそれはそうなんだけど

- `h1`が場所によっていろいろなスタイルを取りうるのであれば、FLOCSSよりscoped-componentとしたほうがいいと思う

- ページ内のコンポーネントが少なく、いろんな`section`で使われるのならFLOCSSのほうがいい

- SEO的には各`section`において`h1`を置かずに`h2`を置くようなことはしてはいけない、とのことだったので、今回は各`section`に`h1`がいます
  - そして各`section`でもちろんスタイルは異なっています
  - 今回はscoped-componentとしたほうが設計がきれいになるはず
  - ですが、なんとかFLOCSSに準拠するようにやってみます
